屯門李叔叔獄中來信

致：

各位手足我現在壁屋監獄受，同入邊幾位手足一齊相處過得很愉快，請大家放心我們都互相照應，多謝大家既幫忙！

八個月好快過去，出去時再與大家同行！
文化有限，就此擱筆。

放心我們很平安！
祝大家身體！
健康！
2020-08-23
護良上.

前文:
緊急呼籲屯門牛聽日下午2:30聲援李叔叔 李叔叔:「我啊叔幾十歲都出嚟，你哋後生唔好放棄，啊叔會陪住你哋一齊穿越火線」

推，好人一生平安

push

push
push

Respect

多謝你

推一推 李叔叔有心

推推推

推推推
推推推

寫多啲信比手足

再推推

再推推再推推

Pish

祝李叔叔身體健康

Push

Pish
Pish

add oil

手足辛苦啦

PushPushPush

保重

愛你哋

無言感激

叔叔，我哋等你出嚟㗎

八個月無得食黃店

推

好人一生平安

叔叔好勁
手字同用詞都唔差

手字好靚

國際線有任 請每日推Post

祝叔叔長命百歲

希望快啲出返嚟

推，不能忘記

香港唔止得廢中

仲有一班挺身而出既英雄

同入邊幾位手足一齊相處過得很愉快
呢句睇到笑中有淚

推呀！！

好人一世平安

冤獄

我地一定會喺煲底再見

手足一定支持。

好多手足都無乜機心。

報平安已經好足夠。

萬事小心。🙏🏻🙏🏻

多謝Uncle Lee 你同其他手足嘅堅持

多謝手足

等你

我哋會努力

啲字睇得出係一個正直嘅人

李叔叔加油

希望各手足安好

叔叔

謝謝

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人加油

八個月

推 保重

李叔叔保重

==========================

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

辛苦了

手足

喊出黎

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

多謝叔叔為香港付出

uncle

睇完有啲眼濕濕

對唔住，你贏

睇字眼都覺得好有文化

手字咁靚都話自己文化有限

God bless you

多謝李叔叔既付出
推

辛苦手足

點可以寫信俾佢

光復

大家真係唔好放棄

推
手足

辛苦叔叔
要撐住

手字咁靚

手足保重身體呀

寫到就此擱筆
都唔算文化有限

李叔叔多謝你 祝身體健康

手足真係不分年齡
多謝李叔叔嘅付出

感謝李叔叔

感謝叔叔

香港人欠左你

Pishhhhh

A

多謝您嘅付出！多多保重！

只希望佢會睇到香港光復民主自由嘅一日
唔好令犧牲白費

，

撐

咁有咩work?
和平work?

愈講得淡定 我愈擔心佢地

呀...想喊